唔好再吹民意逆轉！一定唔會！

乜嘢淺黄轉中立，一定唔會！
都唔好有幻想乜嘢淺藍轉中立，更加唔會！
大部分民意一定不支持勇武抗爭！
但一定唔會支持政府，不會撐警！
而家係全民反黑警！
做好自己，選舉一票都不能少！

推

有真係搭多兩程地鐵巴士既就知。

民意現階段無可能逆轉。

只要我地繼續戰術正確。。。。

雖然我唔想見到依一日

黑警好快會亂殺人，然後被連根拔起

雞蛋同高牆既位置開始交換